屌那星! 利物浦埋下左降班既宿命

哇! 我今日得閒睇左一睇睇英超聖誕快車既賽程
真係嚇到眼都突埋!!!
哇! 我真係嚇到哇哇叫!!!
屌那星 search左利物浦接住果3場比賽
竟然係連續3隊big 6球隊!!!

作為一個反利球迷 咁既賽程真係得啖笑!!!
講真咁既賽程同直接宣佈臭利狗降班有咩分別。

我地班反利狗 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先李咩特城,唔好玩啦 big2野，0分穩陣

狼隊,,如果係最連就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到英冠又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..狼半力夠WIN,又0分

最後一隊,我連名都唔記得 好似唔知叫錫XX 定錫週三 佢地出青年軍練下is ok,又0分

加上佢地由4大古埃及文明變左4大力加之後
沙拿,文尼, 暈滴積黑,高達 加上關鍵王沙拿.. 根本場場比人大炒,,,,

0分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家英冠見

P.S.比d咁ga對手湊莉久..is羞辱..哈

big 2: 李咩特城:
big 6: 狼隊
big 5: 錫XX

同場加映big 6球隊:
big 2: 李咩特城
big 6: 狼隊
big 5: 錫XX

真係totally no mood to捱夜睇波

阿仙奴去左邊? 半頁都冇?

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

樓主痴Q左線.jpg

關我撚事咩

關我咩事

去太子切蛋糕

好夾硬嚟...

講乜識鬼你

有般尼都無阿仙奴